[閘機餵食者]唔該餵食前,先帶手套

今日見到好多善心人仕
都好積極咁餵飽各個党鐵站嘅入閘機
但係大家餵食前都唔係帶手套
餵食前,注意下衛生
唔係餵完有d為食烏嘴狗或者為食熊貓搵番張美食卡就唔好啦
唔怕一萬 只怕萬一
記得！記得！記得！
手套！手套！手套！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

入左落去知道係邊張飛好食咩？

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

提供多一個選擇，就係一早喺手指搽白膠漿等乾。

無手套咁顯眼。

見過有人用手扶閘機都唔戴手套
安全，要有一套

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

剪塊透明膠布快靚正

推比其他餵食者睇